想俾個正皮今日個天

成個月第一日天晴

正皮g持

計9月？

你老味成個月先放一日晴仲想呃正皮？

落左成個月雨